[係咪冇乜人知?] 琴日喺長沙灣撞到人嗰架紅的，係由石硤尾消防局高速落斜撞示威者

琴日喺長沙灣撞到人嗰架紅的，
並唔係去到長沙灣先咁樣撞示威者。

當架的士去到石硤尾消防局附近，
班示威者一邊散開一邊跑。
當時我哋以為係有警車係後面，然後就見到嗰架紅色的士好高速咁向示威者衝落去，
不過當時示威者爭相走避 仲未撞到人，
亦都聽到啲示威者問睇唔睇到車牌。
由於件事發生得太快，所以當時錄影唔切。
無幾耐架的士就落到去長沙灣
發生咗呢件事。

所以真係好想話比大家聽，
架的士係一直危險駕駛，畜意謀殺。

Source: 金水facebook

而架的士高速衝落山後
好快就有架消防車由石硤尾消防局落山
之後落到石硤尾變電站/大快活附近
有狗車(唔知幾多架 衝落山追示威者)
示威者爭相走避
唔知果刻有冇拉到人
有冇人可以講多d

另外我想講
出神獸成頭血係冇用 佢遲早會好番
個女仔傷得好重...
講左幾多次
尾龍骨 雙眼

推

大家幫手推下

謀殺！

成程都冇直播 唔知有冇記者影到
大約係5pm發生

熱血個 page 有另一角度條片

呢單真係最火滾
仲有死左膠阻住我地還手
明明條友想謀殺，仲幫手護住佢

依家既政府既弱點係咩？係冇公信力！！！所以呢個政府講咩都好，都會受人質疑！！所以文宣要focus係緊急法帶來既“經濟危機”，市民就會buy！！

之前幾單新聞：
1）中國向香港借4000億美元唔還，滙控CEO辭職
2）8月份香港銀行的港元存款總額急跌1,110億元
3）8月本港零售銷貨總值按年大跌23%
4）近日atm排長龍，甚至冇錢
5）逾一成ATM受損不能運作，中資銀行成為示威者目標

呢的都係“經濟危機”既先兆！！
政府緊急法會令行政機關有無限權利，市民既財產隨時被凍結、沒收，而且政治前景未明，《緊急法》恐嚇走外資，令香港玩完。
只要廣大既市民認為信心危機，要提領現金換美金保平安，銀行體系唔夠錢...外資沽空港股...港幣被拋售...成個經濟可能好快收皮......然後部分銀行可能就會call loan...部分中國企業無法償還債務，就會引起一連寸反應，將香港既金融炸彈引爆，然後波及內地，繼而全球。中共肯定無法承受，而港共面對國內外商家同財金官員既壓力，相信會好快跪低...

我地呢個禮拜做d咩，就係要廣泛文宣帶出一個信息，同全香港人講，同全世界講，政府緊急法即將引爆經濟危機，係焦土既選擇，後患無窮，大家可能要適當處理自己的資產！！同埋將五大訴求同經濟復甦掛勾，有左普選制度，香港係一個更公開，更公平既自治地方，大家就會有信心投資！大家唔好比緊急法嚇到，被政府帶風向，大家focus太多係蒙面法，私了，裝修，呢個緊急法既經濟炸彈大家要識得用！！

呢單真係殺人

有無被撞女傷者最新情況？

啲藍絲仲好意思話佢因為人多驚搞到踩錯油，一早有心謀殺啦

情況嚴重,"有機會"殘廢

推！

原來係咁，
唔怪得 睇片見到 去到長沙灣 已經 爆左玻璃

佢係殺人怪 唔係普通怪
一定要召喚最強神獸
尾龍骨 雙眼

大大力踩頸最好

push

我想問有冇人可以整個藍的list？

我今日都坐到架好藍嘅紅的聽個司機同啲行家嘅對話，話唔埋佢會成為下一部危險駕駛紅的。

我覺得有必要有個機制可以提醒大家邊啲的士司機駕駛態度極有問題

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

推呀

Push

生不如死就得

一定要打斷佢手腳
唔只打頭呀

Set roadblock 既重要性

恐怖主義

有的士於南昌街企圖高速衝過人群，隨即被狙擊。
（5:00 PM）

[url][/url]

春袋！！！！無得影 睇落唔咁暴力！！！！

支共人士公然發動恐怖襲擊
有組織 有預謀 有大台

推推推

仆佢個乖

縫幾針咋，手腳完全無事
下次又可以再出嚟撞人
救佢嗰幾個阻膠一定開心到瞓唔著啦

賤鳩能樣連女仔10分傷都無呀 唔打到佢殘廢點能解要收手呀

多謝左膠啦
“唔好打呀” “打死人喇”

屌我老豆啱啱先講完

屌你老味揸左咁耐的士 一人多就會踩錯油？

咁你塞紅磡 嗰陣咪抄晒車？

推到個司機仆街

仆街藍絲

係石硤尾聽到有街坊叫放人
但唔肯定拉左幾多個

wfc藍屍
直接ignore啦

知唔知石硤尾街市附近有幾多狗車？
係咪有狗落地拉左人？

文宣來了

[禁蒙面法懶人包］林鄭月娥，你所給我的，其實未問過我。

最低限度 斷腳再講

p

又係珍寶

666

推!
殺人兇手快啲仆街死

屌人影相就大大聲，畀車撞就護撚住人，落手打果啲又唔撚夠狠，真係成班垃圾。

連登分化撚話好鬼喎，有popp又鬼，冇popo又鬼跟住推走曬所有受重傷既人既消息，決定長推此po

條友係九龍塘個時已經想撞人

可唔可以有巴絲重推義士受傷既po

我個時跑走緊睇唔到幾多手足被拉
但後來去左安全位睇到 1eu 2豬係南昌街

石硤尾係員佐級主席嘅老巢

求多d插旗的士相
要有車牌

唔屌左膠，問下自己點解要拖咁耐，明明兩下攞眼已經可以完事

根本謀殺

要大大力share 恐怖襲擊

所以係前面的士亂咁撞人先? 段片淨係影到手足揼嘢 如果比人亂咁放大 就會變成手足揼嘢 >的士佬踩油逃走>撞倒手足 對文宣好不利 仲有無前面啲嘅片 如果唔係好難搞

下次拉走件左膠

勇武和理一人讓一步 再次合一！

出埋俾左膠

邊個護佢咪打撚埋佢
同謀合污 都唔知點解條友會仲生存倒
d人踢佢好似做show咁 細細力
香港真係玩撚完
見到都覺得戇鳩 如果我係度條友對腳一定呢世渣唔番車

btw有冇人起到條友底
佢老味出院仲有得玩

真係同一架

禍必及子孫

依家仲有大把左膠吹風叫勇武退場
你退場班友得唔到教訓，天日只會再黎過
香港輸都只會輸係左膠同信左膠的人身上

左膠又可以打哂飛機自hi
做左救世主用愛與和平感動暴徒
死左一定可以上天堂

睇連登班傻仔今時今日仲阻住勇武升級就知左膠幾成功

蓄意謀殺

屌你老母恐怖份子

大撚把
佢自己強行沖入黎

有 #59

唔該正皮比#59
等多d人睇到

好離譜

TVBeeee: 有的士上了行人路

我喺另一post都有講 佢喺由九龍塘開始撞。。。

有人告佢未？黑警唔做野既話又係核彈

pish

盲左既話啲左膠又會嘈
癱左最好

成班仆街插晒800蚊支拿旗

有用

圖文符合

大大力踩頸 直頭係會死

推呀！
好多老一輩比CCTVB既新聞呃左
以為個司機無啦啦比示威者打

屌 呢啲仆街要打撚到半身不遂

push到有片

無用
部的士出租
分早更晚更
今朝同聽朝唔一定同一個人

不過。 係佢番工期間 部的士比人打到爆哂
無車主會接受到

尋日我晌現場睇住佢撞人，有人大叫夾住左人，之後見到手足拉返個女人出嚟，之後就你地睇新聞都睇左，然後狗車就晌嘉頓高速沖落嚟，四散果時有人晌樓掉玻璃樽晌我腳邊爆，差小小我就上埋新聞

已經俾人搵到佢姓名。

琴日發夢見到
狗車衝落黎啲人散開晒
有街坊話有防暴衝上天橋拉左個
光頭同著綠色衫既大叔
期間亦都有推撞一位白衫男子
大叔應該的左上狗車
白衫男唔清楚
但好似冇拉到手足 唔太肯定

死仆街的士佬

Rthk拍到架的士10月1號有掛國旗，再加上原來一早就想撞人，咁單嘢可能係有組織預謀嘅恐怖襲擊。

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

架車係長沙灣有冇爆車頭玻璃
石硤尾嗰陣有人打爆左

發夢係附近冇阻到架車
搞到手足咁

請考慮不再讓冇緊急需要出車的消防車,
請考慮不再讓巴士/私家車/的士走,
因為路路暢通的話, POPO同藍絲司機就會害人好輕鬆,
歌和老街係有架巴士攔一攔, 但好快都冇用,

琴曰都諗係咪同一架
到日好多手足差d比佢撞

根本係紅底藍絲的士狗 發動恐怖襲擊

#手動轉
UZ6660紅的司機 鄭國泉
先係九龍塘往深水埗方向，南昌街一段下山路，加速企圖撞向一大群示威者，其後逃去。
再係深水埗於人群中，突然加速轉彎，導致三人受傷，其中包括兩名女子，其中一人更雙腿骨折。
實在天怒人怨，必須廣傳

另外
TY260 一輛黑色私家七人車
今日下午於畢架山峰外，往樂富方向下山路，加速衝向示威者，幸好事件沒人受傷，但私家車卻逃去無蹤、免於刑責！
大家必須廣傳，該名司機必須受到制裁！

推
一定要佢斷腳

將呢件事推給外媒

C

你個fd叫你幫佢post姐 你睇live咋

架車去到欽洲街果陣 尾玻璃已經爆左嫁啦
佢絕對追住人群黎撞

我晌現場嘅，之前政府合署仲俾人打爆果花灑，所以有消防車出左，就停左晌車禍現場前面

其實係恐怖襲擊黎嫁巴打...
大家都盲目
係外國一早就定性咗

【2341】有醫護人員聯絡本頻道，透露其中一名被的士撞倒的女傷者，左腳開放性骨折、右膝頭甩骹。她形容，膝頭甩骹情況罕見，傷勢「好嚴重」，又表示傷者難以百分百復元，或有機會終身殘廢。

屌佢老母 呢啲列入警隊一齊清算

睇live 就睇live啦醒少少，小心Mon post 狗好冇

你啱 我唔記得睇佢張證，屌

恐怖襲擊嚟

呢啲下次唔撚洗理 阻住既連埋一齊打

尾龍骨 雙眼 春袋 關節

所以大家要準備爆呔架餐，防止撞完人後俾佢走得甩

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

菠蘿蓋呀 講幾多次呀 唔打開個蓋點食菠蘿呀

再講多次 文宣係要主動出擊

發夢夢見架的士突然衝過rb（消防局再上些少，紅線燈位置），有手足叫攔住部的士，我就擰轉面，架的士加速衝向我，我好彩避得開，只係hi到隻腳，唔夠30秒就即刻有3架狗車衝落黎